[可疑] 有無人灣仔分域道遺失八達通

推

一次過執到三張八達通

Exact7ly 擺位無郁過
一見到就係咁
有無連登神探？

甴近平

夢境入面八達通仲未普及，個個都用緊現金散紙。
推到掉落郵筒

但咁樣三張攤係到好奇怪
有無頭緒